雷姆世界第一

梳課殘體

yes

EMT是狗也不屌的臭雞

屌你老母
李依世界第一
所以emt都世界第一
btw

你講呢個雷姆的話拉姆仲正過佢

靜啦

一般貨色

拉姆NO BALL

拉姆要識出聲先好睇

[突發]會然370062又被mute了

邊L個蕾姆，拉姆我就知係邊個

連仔emt派?

橙姆先係世界第一

手機俠連個管家都勁過人

路gor世一

丟你雷姆

咁耐都未有人po death note隻雷姆？